大家聽住，政府由一步不讓讓出第一步，證明我地抗爭方向係岩！係要繼續！

大家唔好接受任何階段性勝利，記住五大訴求，缺一不可
政府由講到明，唔會因爲(暴力)行為而屈服，到今日讓步
證明我地由6月到而家，做既野係有成效！係無錯！
所以大家要繼續保持文宣！遊行！連農牆！twitter！咩方法既抗爭都要繼續！

咁長氣都係想表達8隻字
五大訴求，缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

繼續抗爭